有冇人都係一早知彼此冇可能 唉 喺度表白啦

咁大個 第一次抄人牌就係抄你嘅 嗰陣覺得你好特別 識好多野 又好street smart 其實我知你一定唔會鍾意我呢type 唔玩得 又冇靚樣 生活圈子好唔同 但都算傾到計 之前你話我係你好兄弟 同我講鍾意邊個 我扮冇事 仲話你唔試下追就一定會錯過 呢句野講俾你聽 都講俾自己聽 最後 你勇敢試咗 但我仍無動於衷 可能當時冇抄你牌仲好
忍住唔覆你 唔主動揾你

第一次開po

勿插

I know that feel bro
鍾意一個明知冇可能既人 個種感覺

樓主幾歲？

好青春

十九 邁向廿頭 燃燒下青春啦

仲叫佢追第二個 真係夠晒兄弟

浪費緊

鍾意人就講啦 最多咪死

浪費都好，盡力去愛一個人嘅呢段回憶會令你永世難忘，愛過就好。

明知冇可能都會表白 比中意既人知道佢自己好叻，吸引到我去中意佢，同埋親耳聽佢say no，正正式式咁收皮，move on

鐘意一個無可能既人，因為一d事被迫講左出黎，當然結果都係無可能～走唔出既感覺真係⋯⋯明明開始都無開始過⋯⋯

好慘

明知冇可能都表白左
結果都係朋友卡

雖然明知你唔會鍾意我
但都希望你知道呢份心意
聽到你句未搵到岩feel既人
我真係無野好講，希望你快啲搵到

辛苦在唔只不可能，而係逃不出，甚至迫到我提出不如唔好再見，但係到e家為止好似都無咩用。

表唔表白都係好難受....

表左白 但佢唔鍾意男仔...

同樓主一樣第一次抄人牌
覺得佢好好女 又勤力 約過一次食宵夜佢勁nice 但Whatsapp 勁hea覆 有次上左線都唔會理我
我覺得佢對我冇好感 只係當識個普通朋友
好耐之前del左佢contact 過一排又無啦啦問我近況一句 (可能見我icon同status因為del contact而白左)
不過都係一樣咁hea覆
諗番起 「被無興趣嘅人煩住，其實好噁心」 所以唔會再搵你
我已經放低得七七八八啦 但求你唔好再無啦啦搵我

唉, 鐘意咗個有男朋友嘅女仔....
自從有咗佢電話差唔多日日whatsapp, 有次成班人出嚟個時聽到佢話唔係成日覆男朋友whatsapp... 不過就會覆我

唉, 我知你哋可能話佢係到收緊兵. 不過我知佢份人唔係咁

冇可能咪知難而退 退一步唔係叫你退一萬步 所以可以令自己好過既都可以嘗試

明知佢有另一半仲走埋去
我可以同你攬過拖過錫過已經好幸運
但如果你仲鐘意我可唔可以搵返我唔好再冷淡
我好難過

想講好快d講
唔係比人搶走左就真係dum春

同樣遭遇

其實我係想同你試下開始

巴 你中意佢幾耐啦

我迫得佢太緊，佢唔覆我機

巴打共勉之

雖然你講過話中意嘅並唔係我呢type 但係我都好想你講 我真係好掛住你好中意你好想同你一齊翻

最驚朋友都冇得做 雖然宜家都唔算咩朋友

至少你俾佢知道咗 已經好好

之前我deal icon status 佢以為我del左佢 即刻問我做咩事 嗰下會自作多情 以為佢好著緊我

一日未係人妻 都有機

睇住佢由中意人 到同人拍拖 到散左 已經知自己冇機會

其實我都係

只係我唔想做到我整散佢哋咁....
但係呢個女仔係幾好傾, 感覺好似可以發展到

如果個女仔有男朋友都對你都有feel 證明佢唔係咁鍾意對方 女仔好少會同時間鍾意幾個嘅 相信自己 都要信緣份

試下衝 起碼有個知字

真係衝？但真係少咗聯絡

我都唔想對住你咁嚴肅 但只不過係想提住你 唔想你行差踏錯

無可能架啦 死咗條心啦ch*ng

你問我可唔可以做你女朋友，其實我好想答可以，但我拒絕左。
其實你自己都知，你根本唔係鍾意我，你只係想搵個伴黎令你鍾意嘅人過得安心啲，唔想令佢為你而擔心。
我好鍾意你，我唔想成為個咁嘅水泡、咁嘅工具，希望你努力放低過去，希望你將會可以係發自內心咁鍾意我，真心咁問多我一次可唔可以做你女朋友。

尚有一點希望未燃盡

當一開始我feel到對你有野嗰陣 我不斷叫自己停止呢種感覺 因為我好清楚我地係冇可能 我好怕只會愈黎愈鍾意你
但當然結果係我阻止唔到自己
你知唔知你笑嗰陣係幾傻幾可愛 每次見到你笑我都會忘記曬所有壓力同唔開心 所以我成日好貪心咁想爭取每一分每一秒同你見面
但原來我既貪心令到你有負擔 原來我除左唔適合做你另一半之外 連做朋友都唔適合
我唔識做一個"安份守己"既朋友 所以我宜家只能夠選擇避開你

嘻嘻 識咗你就嚟5年喇 做咗你頭號fans都唔知幾耐喇 成日擔心埋你嗰份 但你又從來無諗過我點諗 甚至只係當呢啲係應份想我隨傳隨到
我唔開心完反而俾你窒返轉頭 結果就無再講嘢
無得轟轟烈烈咁完咗件事
其實好想搵啲嘢等自己嬲咗你，咁就唔會下次再留戀又鐘返落去

而家有多好多人欣賞你支持你啦
已經再唔係當年禾稈下無人見到嘅珍珠
我願意做嘅嘢都無咩咁特別啦，大把人期待對你無條件付出

其實你從來都無需要過我，我亦都唔會再煩住你自己柒架喇再見